%@Titre: Benjamins
Deux bonbonnes contiennent respectivement 26 litres et 7 litres d'eau. On rajoute la même quantité d'eau dans chacune. La seconde bonbonne contient alors trois fois moins d'eau que l'autre. Quelle est, en litres, la quantité d'eau qui a été ajoutée ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2,5
  \item 5
  \item 7,5
  \item 10
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}